掃毒2 入邊劉華出1億懸紅買起古天樂

呢個可唔可以係一個啟示？
如果有人/組織/突然有筆不明來歷的錢懸紅買起返白衫者得唔得？